酸辣粉完勝日本所有拉麵

老衲屎都食？